三國時代入面，邊個最自私？

係郭嘉，因為.......

郭嘉自掃門前雪

零分

仲以為曹操/司馬懿

關羽
因為關羽張飛劉備曹操

7／10